<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<signos>
    <titulo>Arquivo de signos</titulo>
    <signo>
        <cod_signo>001</cod_signo>
        <data_signo_ini>03-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>04-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Áries</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Áries costuma viver no agora; além de possuir um grande prazer em existir, 
            ação e decisão também podem ser algumas de suas marcas. A liderança é uma característica 
            forte no signo, que pode ser usada para o empreendedorismo.
        </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>002</cod_signo>
        <data_signo_ini>04-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>05-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Touro</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Touro costuma não abrir mão do que traz conforto e bem-estar, mas pode 
            ter a possessividade em evidência. O signo preza pela beleza física e pela gula. A satisfação de 
            Touro vem do contato com todos os cinco sentidos.
                </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>003</cod_signo>
        <data_signo_ini>05-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>06-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Gêmeos</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Gêmeos costuma apreciar novas ideias, novos lugares e novas pessoas. 
            Gêmeos tem carisma de sobra e tende a fazer amigos com muita facilidade. A superficialidade 
            e a inconsequência também podem ser algumas das marcas do signo.
                    </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>004</cod_signo>
        <data_signo_ini>06-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>07-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Câncer</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Câncer costuma buscar o que lhe traz segurança. O signo é maternal e 
           emotivo e tem uma proximidade com o apego ao passado. Câncer costuma ter a intuição 
            acentuada, sentir as coisas no ar e captar tudo logo no primeiro olhar.
                   </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>005</cod_signo>
        <data_signo_ini>07-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>08-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Leão</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Leão costuma amar plateias e aplausos. O signo tem a coragem e o humor 
            como marcas registradas, mas também o orgulho e o autoritarismo. Leão geralmente valoriza 
            as oportunidades e aproveita cada momento, sabe amar e ter generosidade.
                    </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>006</cod_signo>
        <data_signo_ini>08-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>09-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Virgem</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Virgem costuma buscar constantemente a perfeição, tudo sempre poderia 
           estar um pouco melhor. Signo observador, que costuma identificar o detalhe que ninguém 
            mais percebe. Virgem tem praticidade e organização, mas também pode ser frio e cético.
                    </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>007</cod_signo>
        <data_signo_ini>09-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>10-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Libra</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Libra costuma buscar sempre o equilíbrio e conviver com a indecisão. Regido 
           por Vênus, o signo tem uma aproximação natural com as artes. Libra costuma ter ética, mas 
            também pode ter vaidade em excesso e comportamentos considerados de “mau gosto”.
                   </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>008</cod_signo>
        <data_signo_ini>10-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>11-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Escorpião</nome_signo>
        <horoscopo>
           Quem tem sol em Escorpião costuma ter muita perspicácia, não é a toa que são naturalmente 
            detetives. O sexto sentido do signo alerta para possíveis “perigos” logo de cara. Escorpião tem 
            uma capacidade de regeneração única, mas também pode ter muitos ciúmes.
                  </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>009</cod_signo>
        <data_signo_ini>11-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>12-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Sagitário</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Sagitário costuma ser viajante, sua casa é o mundo inteiro. O signo viaja 
            muito também em sua própria mente. Não tente aprisionar Sagitário de nenhuma forma, ele 
            não aceita limites. Otimista e jovial, pode ter exageros e uma dose de deboche.
                  </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>010</cod_signo>
        <data_signo_ini>12-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>01-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Capricórnio</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Capricórnio costuma ter seus propósitos e metas bem definidos. Signo de praticidade 
            que segue as regras do jogo tem total noção dos seus limites. Capricórnio é maduro
           e bem humorado, mas também pode ser frio nas relações e um tanto pessimista
                   </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>011</cod_signo>
        <data_signo_ini>01-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>02-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Aquário</nome_signo>
        <horoscopo>
           Quem tem sol em Aquário costuma ter a amizade como cartão de visita e ter uma conexão 
           intensa com a liberdade. Signo idealista, tende a dar preferência aos diálogos racionais. Aquário 
            é solidário e humano, também pode ser radical e bem “do contra”.
                    </horoscopo>
    </signo>
    <signo>
        <cod_signo>012</cod_signo>
        <data_signo_ini>02-21</data_signo_ini>
        <data_signo_fim>03-20</data_signo_fim>
        <nome_signo>Peixes</nome_signo>
        <horoscopo>
            Quem tem sol em Peixes costuma entender tudo sem precisar de muitas palavras, possuem 
           uma sensibilidade superior. Signo compassivo e inspirador, Peixes tende a ter uma forte 
           conexão com a espiritualidade, mas pode se iludir com certa facilidade.
                    </horoscopo>
    </signo>
</signos>